迪基亞啲反應快到

俾返個正選我

真心 你未必咁多神救 但用波出迎好啲

我一定唔會失近柱

我值得正選

贏盧頓都想失波？

咁我繼續打後備